邊到可以學琴

20歲

上網搵吓琴班 但都好貴

唸住試下用APP學.都係自己學黎玩下.

一開始無基本功自學真係事倍功半，無人執手勢到時習慣左好難改

可以傾一傾喎💪🏿

tg me